觀塘線全停

Good